平時著得好簡單既朋友，我想問下你哋...

我平時都係著得比較簡單
最近一件U記有袋長袖衫
加一條短褲/寛腳褲就出街
但係好似太簡單
見到上網有漁夫帽同賊仔帽襯簡單裝束都幾靚
想問下你哋有無帶呢類帽既集慣？

有
無

只有3件唔同色但同款既出街衫
3條黑色一樣樣既運動短褲
2對鞋

咁就著了幾年
當你要想點去配搭時，你已經唔算係簡單

對比其他人算簡單啦
不過衣著對每個人都唔同
巴打你有時唔洗諗咁多著咩都係一個好處

夏天猛太陽日日都帶魚夫帽出街，純為遮太陽。冬天間唔中會帶Flap Cap。
利申:頭髮長期剷到得3mm

人生好多野煩，唔駛思考衣著係好事

巴打帶漁夫帽同Flab Cap?
咩質地多？
同埋你都係Tee短褲？

我同意
我都有試過
但自己都係比較鍾意著唔同既衫

Cotton多，漁夫帽就Tee 短褲，冬天Flap cap就襯啲tweed jacket 或者Cardigan.

型喎，我都想試帶Flap cap
但唔知啱唔啱頭型

推一推

戴帽點綴下幾好啊！漁夫帽既話，矮d既女仔戴會好可愛啊！

絲打有無帶開？

有啊！不過我都幾高，所以我覺得戴左之後好有氣場我呢家戴頭帶多！

運動型頭帶？
定係日系？
我覺得女仔帶日系d絲質頭帶幾靚

日系個種！你都試下！！會好靚的！

我係巴

呢類帽襯簡單打扮幾好
我自己就夏天卡其窄邊同牛仔闊邊漁夫帽
冬天就動物紋短絨漁夫帽同flat cap

動物紋即係點？有無圖呀？

一樣

斑馬紋

戴帽真係好睇人

呢個色好難Carry喎

利申，有白灰黑紅 四個色
但闊腳褲就上網買